登記左做選民，點解仲未有email?

呢期正常一個月回覆

［行動po幫推］ 明天5月8日上午十時金鐘 全民野餐